孤寒男相睇淨買一張戲飛 女方：抵你單身！

浙江杭州一名女網民上周六（15日）與相睇男子出遊，但對方不但只帶了20元（人民幣．下同，約23港元）吃飯，就連看電影都只買自己一張戲飛，異常吝嗇的行為令女方反感，氣得她直怒斥對方：「活該單身狗！」

mr bean既情節 單身狗

港女嫁比利時型男：老公會蹲下幫我綁鞋帶

香港土瓜灣一區，還沒有地鐵。隨處蹓躂，怎麼看都是個老人社區。誰想到一對年輕新婚夫婦，三個月前落腳於此，在一條隱蔽小街，同心協力，開了一家西餐廳。丈夫更是藍眼晴金頭髮的型男大廚，在這區十分少見，賣道地的比利時菜，帶來不一樣的活力。原來美食背後，是一個跨越九千公里、平凡卻真摰的愛情故事。

Louis和Stephanie的愛情，於澳洲萌芽。兩人於當地Working holiday，男的當廚師，女的做咖啡，經過朋友介紹相識，漸漸互生情愫。Stephanie仍然記得第一次約會的情況：「我們相約逛夜市，但他當天居然沒有帶現金。我心想，你第一次約女生上街，不帶錢是什麼玩法？」他隨性，她偏偏喜歡他的單純沒心機，兩人漸行漸近，頓成情侶。
兩人一起時間不算長，但自覺適合匹配，交往四年間，二人結婚，並決定從澳洲回到香港。他為她，到一片新天地闖，她，也決定為他圓夢。兩個月前，她在土瓜灣找到一個店面開西餐廳。「Louis做廚師十幾年，一直很想擁有自己餐廳，集合所學所識，做屬於自己的菜。」老婆代答，語畢，笑得燦爛，她為他何等驕傲。
小小心血結晶成形，主要賣西餐。海鮮是Louis每天早上親自到街市挑選，由龍蝦、大蛤蜊到生干貝，天天換款，確保最鮮。別以為餐廳只賣尋常的義大利麵，其實在細節中滲出比利時菜的精髓——不定時賣蒜香孔雀蛤煲，另上大大份現炸金黃薯條，配自家比利時烤醬；巧克力慕斯是自家現打；搭配四款修道院啤酒；通通大推比利時菜，讓人用舌頭認識這個小小的國度。
起初他們還怕老社區生意慘淡，豈知小店努力，慢慢做出口碑，「阿公阿婆不懂英文，都會來吃。這區比較有趣，什麼人都有。就是試一下，賭一把。」兩人想過移居瑞士，連簽證也辦好了，後來因緣際會，找到這個店面，思前想後，毅然留下來圓夢，辛苦是辛苦，冒險是冒險，但只要有彼此，一切心甘命抵。「雖然辛苦，雖然日對夜對，但都不會膩。」
Louis正在廚房內忙，問外場的Stephanie，喜歡老公什麼？這位香港女子笑說：「我鞋帶鬆了，他會主動蹲下來替我綁，香港男生不會這樣。」遇見他之前，Stephanie是個沒成就、沒事業心、沒主見的平凡女生，「我讀書很差，考試只得一分，打工也做不長，整個人渾渾噩噩。」她直言，是Louis慢慢帶她，走過不一樣的風景，學習計劃人生，甚至現在才29歲，已經擁有一家自己的餐廳。家人也說，因為愛情，她變得獨當一面，成熟穩重。
愛情，從來不單是「我尋你開心」，而是為對方或成就對方，成為一個更好的人

...

靚唔靚仔先
如果醜肥矮毒加孤寒唔死都無用

鍾意你就乜撚都得

比利時型男：老婆會蹲下幫我食腸